Условие задания [здесь](https://docs.google.com/document/d/11gpGsBd7692cG_trN4i6F3pSZfgYVNihzCKiwfjjJ04/edit)

#################################################

Создать приложение, которое будет напоминать пользователю о делах, связанных с определенной локацией.

Например, вы все время забываете забрать у друга конспекты за прошлый семестр. Приложение напомнит вам об этом, как только вы появитесь рядом с его домом.

Приложение должно иметь следующий функционал:
- Добавлять локации и просматривать существующие
- Добавлять и редактировать напоминания
- С заданной периодичностью определять текущую локацию и отображать напоминание, если пользователь находится поблизости от заданной локации.

Этапы сдачи работ:
- создание интерфейса (лабораторная №2)
- фоновый функционал (лабораторная №3)

